我叫你～做陶傑～

你說這篇文可像你～

屌基佬也是你 屌鬼妹更是你
試過這世才是美

我愛你鄧紫琪 你說你波波有C cup

你做乜9啫？

恒大仔也是我 恒管仔也是我

我親戚以為我上廣州去踢波～

多謝我是歌手

邊間教會呀CHING

唔係我開po都追到

捲紙巾～也是你 加菲貓～也是你

你哪裡是陶傑～～～～～～～

我暗戀你

BLOCKED

踢得多麼帥氣